垃圾支那新移民可以攞綜援津貼，我屋企隻龜住咗10年乜都冇，公平咩？

垃圾新移民我屌你老母